美國國務院：香港無恐怖主義 只有民主人權抗爭

美國國務院發表2019年反恐報告，在香港部分，報告說香港在2019年沒有恐襲報告。

報告說，香港當局在去年錯誤地將民主和人權抗議者的行為視為恐怖主義。中國駐香港發言人將示威者的行為描述為恐怖主義苗頭，亦屬於錯誤。

報告又說，中國政府繼續以對抗所謂極端主義為幌子，在新疆實施鎮壓運動。當局加強了對維吾爾人和其他穆斯林進行大規模「再教育」或「職業培訓」，但美國政府認為實際目標是鎮壓極端主義，宗教和少數民族。

美國國務院認為，中國政府對恐怖主義和極端主義的廣泛定義，以及對網絡恐怖主義的模糊定義，繼續引起對人權的嚴重關注。

李桂華大導演d戲連本地師奶都呃唔到

外國記者好似未知道7.1有大遊行

有喎
班狗 班官咪進行緊恐怖主義囉

你又啱

美國終於肯正式指出支共係老屈

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

其實真係不值一駁

因非法藏有軍火而被菲律賓警方拘捕過嘅李桂華大導演

咁搞笑

係人都知
係港共同共日日自我幻想入晒 恐怖主義藉口 自圓其說

啱先正想貼呢張圖

笑死

無錯

沒有暴徒
只有暴政

外國勢力唔理都算連班藍屍都無迴響

民主人權抗爭就是恐怖主義

by 中共

ＹＡＰ

起碼人地有戴證

推啊

但人質事件2邊都係屎

支共港共已經係恐怖組織

推 7.1反國安法大遊行

支共同港共真係以為死屈爛屈可以呃到國際

香港無恐怖主義？
錯！
中國香港政府係奉行恐怖主義。

真係好重要，美國非暴動非恐怖主義定性-》全球不承認手足運動中既刑事定罪-》拯救手足前途

政府恐怖主義就有
連同中共將香港新疆化

錯，其實好重要，美國非暴動非恐怖主義定性-》全球不承認手足運動中既刑事定罪-》拯救手足前途

Sir

犯法就係犯法

thanks sir

美國唔好唔記得HKPF呢個恐怖組織呀

香港啲恐怖份子叫香港警察

隻賓仔差佬嚇到桂狗鼻哥窿無肉

沒有暴徒，只有暴政

只有極權主義同共產主義先至係香港最大嘅恐怖主義
only communism and totalitarianism are the true terrorism in Hong Kong

係，真係好重要，如果國際相信支共果套講法咁國際就冇插手嘅機會，到時支共真係係香港為所欲為

政府恐怖襲擊

共產黨先係恐怖份子. 殺人無數.

有恐怖組織叫香港政府

推

比國際睇
亦都寫入歷史
非常重要

港共同支共已經將自由民主介定為恐怖主義

Push

所以真係要推上國際線，手足前途就靠我地推動全球不承認軍政府判決啦

所以呢幾日要宣傳！

有冇全文link

由上世紀之初開始，共產主義害死超過超過成億人， 要剿滅呢個世上僅存嘅恐怖分子就一定要毫不留情

push

更加唔洗講本土都可以話係分離主義

任何案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這個案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

李大導呢排唔知策劃緊咩故仔

721都唔係恐襲?

有,成班官同狗咪係恐怖分子

中共咪係恐怖分子

71真係要美國佬吹大雞

7月2號會知
不過駐港記者都一定知7.1咩日子啦，不過依家喺外地嘅就過唔到嚟了

612 1年了

支共嚟嚟去去果幾招

7.21, 8.31呢

成班恐怖分子831入太子襲擊平民都冇恐怖主義

黑警咪就係恐怖分子

Agree

屌831唔係恐怖主義呀?

左膠永遠睇唔到中共迫害少數族裔/宗教
只識係白人世界BLM

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Pish

5隻五毛負評

我諗好多香港人心裏真係好委屈

明明咁撚和平 都要畀一堆恐怖份子老屈係恐怖份子

威權主義
以恐懼壓迫人民
進行洗腦灌輸
否定一切文化價值觀
個人崇拜
樹立仇敵

樣樣都齊

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國